大家有咩忍屎好方法

啱啱好撚急屎 用精神力撐過左

想奶

啱哂 未抹 想要pm我

圖呢

睇笑話 笑片

未屙完 轉頭影

用C朗賣廣告個sixpads癡落屎忽，戚下戚下就忍到

噴出黎都似喎

啱啱搭車chokchok下差啲失守

上連登睇賴屎post

最近無乜人瀨屎

意志力係關鍵
唔好俾其他野影響到自己
一分心括幾肌就會失守
依靠強大嘅意思力
先至唔犯下無可挽救嘅錯事

睇黎要訓練多啲 以防萬一

我拜訪過好多師
下次你可以係急屎嘅時候大聲誦念冰心訣
嘗試壓制體內嘅瘋狂

通常都係念屌那媽心訣

用網球塞住（未試過）

我啱啱急到係車係咁自言自語 同自己講頂住

欖球好似效率大啲

唔忍，直接屙出嚟

屌 啱啱真係有諗過都就到 返去沖返個涼掉撚左底褲邊個知 又唔洗忍得咁辛苦